沙田空置舖遭噴刑毀字句 業主友上門收舖揭發

鐵閘噴上「隱瞞漏水」字句，警員到場調查。張培生攝

沙田大涌橋路河畔花園一個空置地舖，早上10時34分，業主託女親友為他收回舖位，女親友登門查看，發現店舖的大門鐵閘及店內牆身，分別遭人用黑色及紅色的漆油噴上控訴的字句，包括鐵閘噴上「隱瞞漏水」，店內牆身則噴上「無良業主」等，女親友報警求助，警員到場列刑毀事件處理，並聯絡前租客了解事件。據附近舖頭職員表示，空置店舖前身為一間足浴店。

寫錯字 + 寫殘廢字